\input{preamble.tex}

% MAKE YOUR CHANGES HERE ------------------------------------------------------

\title{Exercise sheet 1: Homework}
\newcommand{\sheetno}{1}

% -----------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\maketitle

\vspace{-\baselineskip}
\exercise{Asymptote graphic}

Find the coordinates of point $P$.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=8cm]{graphics/graphic-01.eps}
\end{figure}

\exercise{}

Find the local extrema of the function
\[f(x, y) = 2 + (x^3 - xy^2 - y^2 - x + 9)^7.\]

\exercise{}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Aenean commodo ligula
eget dolor. Aenean massa. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient
montes, nascetur ridiculus mus. Donec quam felis, ultricies nec, pellentesque
eu, pretium quis, sem. Nulla consequat massa quis enim. Donec pede justo,
fringilla vel, aliquet nec, vulputate eget, arcu.

In enim justo, rhoncus ut, imperdiet a, venenatis vitae, justo. Nullam dictum
felis eu pede mollis pretium. Integer tincidunt. Cras dapibus. Vivamus
elementum semper nisi. Aenean vulputate eleifend tellus. Aenean leo ligula,
porttitor eu, consequat vitae, eleifend ac, enim. Aliquam lorem ante, dapibus
in, viverra quis, feugiat a, tellus.

Phasellus viverra nulla ut metus varius laoreet. Quisque rutrum. Aenean
imperdiet. Etiam ultricies nisi vel augue. Curabitur ullamcorper ultricies
nisi. Nam eget dui. Etiam rhoncus. Maecenas tempus, tellus eget condimentum
rhoncus, sem quam semper libero, sit amet adipiscing sem neque sed ipsum. Nam
quam nunc, blandit vel, luctus pulvinar, hendrerit id, lorem. Maecenas nec odio
et ante tincidunt tempus. Donec vitae sapien ut libero venenatis faucibus.
Nullam quis ante. Etiam sit amet orci eget eros faucibus tincidunt. Duis leo.
Sed fringilla mauris sit amet nibh. Donec sodales sagittis magna. Sed
consequat, leo eget bibendum sodales, augue velit cursus nunc.

\end{document}
